[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2772)

圖拉比人屌撚到半場都過唔到

又要等烏拉開讓和
反而黃蜂一黎就開到-1

櫪木no goal信者得救好少出水

現代反cup

過關 半場入球大細
3X1 星期六 14 烏法 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
細 [1.5 球] @ 1.21
星期六 15 櫪木SC (主) 對 長崎成功丸 (客)
細 [1.5 球] @ 1.20
星期六 16 FC愛媛 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
細 [1.5 球] @ 1.21

cls...

12。5角細

圖拉頂實

如果中左 揀一個派100

長崎圖拉頂撚住

lm

Lm

LM 祝羊

我

Meme men

LM

1750 買咩好

okay就你啦 留tg

買客ng啦班友癲左

我ok?

現代

Ok

成功丸買左9.5角細

Me plz

Lm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留名十卜

西流半大到 頭5抽一 派500比我

me

同哂路 贏仲刷

03

0:3

有無人要綠雞

0-3

琴晚口爆呢

櫪木SC 0-3 長崎成功丸

呢次唔炸啦掛

03咪再刷啦

成功丸0:3gel得未

口爆左了中左性有廿

西流係咪贏硬

病

屌 好彩無信no goal

咪撚再 刷啦贏3粒

0-3可以冰角未😢

bomb

屌唔撚玩了

6點日乙客贏梗？咁多飛

水手開到半大派一個100

丸仔食左藥

我了

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

我了真係

日假
3:3
4:4

過關 半場入球大細
3X1 星期六 14 烏法 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
細 [1.5 球] @ 1.21
星期六 15 櫪木SC (主) 對 長崎成功丸 (客)
細 [1.5 球] @ 1.20
星期六 16 FC愛媛 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
細 [1.5 球] @ 1.21

all in 左先黎咁搞...

我我我

LM我

痴撚線又想0:4

死得安心吖全爆

好

祝中

買對家睇緊樓啦

成功丸ng1.96跌到1.8先買到

烏法入未

買細左？lm

反對 法官大人

ac副選??

0:3仲刷我爆哂你地22個春袋

Bee 半2全2 頂著

上個po出左cup翻大半今朝輸果d

中岸水手
岡山綠雉

我未

派我

現代2.5b

又又又又又又鳩買

想乞

冰封角球術

水手睇岩都唔買啦屌

點解ac唔用當拿龍馬

愛緩可否和

西悉 x 德島

再接再勵系列中左 派第一個LM一百

啱啱話係馬會嘅手足呢

25仔用黎做咩

ok 你最快 快啲祝我羊

本多終勝大法 唔中再買700？

西悉 大波

咁多半大全大。。

祝羊

水手 半大！！

水手半大 我要10分鐘見到

成功演半7

應該一千

西悉 綠雞

3分鐘ok?

支持

中左之後 記得留tg 唔中唔洗留

收到 祝羊

全世界半大

仲有波入...

西流水手兩隊廢鬥廢識入波咩

留左啦 預祝巴打中先！

2:5一跌就跌左5倍，唔知有無機呢

有冇水手手足

2隊無欲無求 瘋狂入波ok？

半細好分

你買左咪跌

綠g有無同路

想問吓成功演gel得未

gel你老母

綠g-1 70%

烏法可以追和嗎

Gel撚左

買左主盤

西悉入未

屌你老母 輸淨40 allin水手半大

NBA

水手

照舊水手fg

上！

十分鍾都0:0 ..

西老鼠入未

未開波

7點開始 下盤話事

未來人？

經過呢幾日嘅角球 澳職我堅決等9.5先買

快手啦

西悉水手廢打廢

水手廢到

買左水手第一球

買左幾多k 想gun

0.5k😂

屌你老母臭閪
成功演直接等收錢

成功丸大波好多飛

手水角點睇

係掛

西流入未

大 有大追大

幫我叫反摩大將軍收皮

1c

買唔買4.5

頂入

水手禁屌

Tot巴開始反底

睇黎半細

水手扮扮㩒屌

0:0 ok？

今場係水手最後一場主場

踢左咁耐都仲未半大

快手nba

澳假肯入未

今朝買盤連輸得返2k
改買fg贏兩口清水同bee
又上返6k返生
呢個位玩左成個星期屌

買左水手半細

屌你轉主刷

allin成功丸ng 100%

點頂呀 11.5 12.5s

2c

半和

綠雞 西悉入未

冰封角球

角

-9 -9

-10先岩。。

現代cupcupcup

曼熱點睇

水手換完領隊啲防守好左 但波都入少左

西悉出後生龍 正選個個退休

水手0-0完thx

水手半細

援交可以走盤嗎

A米

又半細

屌德島12m

德島12m

屌你老母綠g

綠雞jumped

岡山綠雉 0-1 德島漩渦

FC愛媛

屌 綠雞

得到同樣快樂

西流半大針

德島

全北半大派未

綠雞cup佢！

10年唔買一次綠g
一買就針

第一日賭韓國波

又要叫反cup

烏法

又係輸12m

鳥法追和味

現代入波未

圖拉頂到完場

澳假會25‘一粒 38’另一粒

得1.9都博 啲低水半大成日中風

Ok 2-0

屌綠雞真係

澳假水手半大24

1粒算啦

半場波膽1:2

岩岩就成班主勝
依加就成班客勝

4.5 b 成功丸

澳職竟然仲未入

呢星期第三場0-0

愛緩有冇機反杯？有冇手足睇緊live

夾埋又同你講咩

風流波 隨時0:0完

個個買半大就撚鳩你地

半大究竟要JUMP幾多次

綠雞反cup

水手瘋狂落飛

屌你老母綠g西流識入未

水手踢得幾好

3c

放心 輸到無錢就會開始場場半大

呢場都買半大。。

係咪兩粒都水手入

屌

原來又係你

以為水手讓半一

換完領隊踢法無以前咁亂 穩左少少 失波同入波都少左好多

成功丸角球去咗邊

做咩屌我

又大有人gel水手

水手只會踢上半場 入兩粒好冇

啱啱夠話風流，點知炒六波

你唔好出年先講

澳假唔買就大 買返就妹到完場

綠雞 西悉

水手加油💪

4c

劇本1:1

水手我屌你快d咪撚攻

-8c

Cup 佢老母啦 現代

澳假停角可以嗎

又買角細

烏法果場快手完場啦好唔好

綠雞走盤當嬴

唔夠人撞

我唔會再買角細了
一係角大
一係skip

澳假3.5b已死

櫪木9c

西悉入到未

成功丸贏咪刷啦

西悉點撚樣

14.5s

成功丸ng

半大全大角大 全針

仆街櫪木刷

半大黨未威過

買左半客西流入一粒先得唔得

6641 20-04-2019
16:21 讓球 星期六 14 烏法 (主) 對 圖拉兵工廠 (客)
客 [0] @ 2.14 $1500

$1,500.00

唔入比人入啦

木得1c都叫刷？

圖拉CASHED

水手半大我著水手服幫你地含啊

6644 20-04-2019
16:58 讓球 星期六 16 FC愛媛 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
主 [0] @ 2.06 $780

$780.00
追和啦屌

半和 半和

買得500

屌你老母西流綠g識入未

同路 3串1差佢

真

屌澳職個半大落到咁都開唔到仆街死啦

水手穩住
差你贏埋盤同朋友番大陸玩

角球神求求你唔好再派角球到球場

半細頂多陣

追和夠 唔洗贏

5c

綠雞cup la

邊有禁多半大啊

送角機

大船定律

半大24

齊集氣，半大

落飛就贏無窮人啦

入啦仆街

愛媛追和啦

Ac x 熱

一係咪撚入 一係1:1

兩隊都係識失唔識入果啲撚樣黎

媛交 西流

On9德島0射門1入球

半大仲有時間！

我就唔信西流輸

屌你西悉開客呀 識唔識架

澳假蛋蛋比賽

頂撚住半細

垃圾媛交妹 又半2全2 波又唔識入

半細 gel

幾好睇場澳假

sc咪刷啦屌

櫪木9.5
繼續刷喇

邊到好睇

屌 綠雞 西悉

搵人話比我知唔係真嫁！！
澳假0:0！？ 唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！唔係真嫁！！！唔係真嫁！

日本仔角細力頂

冇啦 11.5s

半細全大

1830買咩

贏咗收手啦

成功俾多c

停ok?

AC

水手1：0

1-0

水手 1-0！

西悉

水手goal

水手g

1:0

GOGOGOGOGOGOGOG

仲有希望!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好令

水手下盤cashed

1 0

西悉呢個仆街仔

水手反底

半大求下你 半大到我轉gay

買完水手fg 十秒入左

快開半大！

屌水手罰球直入

夠膽就爆我半細 屌你老母

半細平安鐘

Simon

要左西流 想驗腦

西老鼠快cup

澳職都敢gel

GUN!!!

手足今晚一齊開房

入波條友咁撚似潘頓嘅

贏左2k可以同朋友番大陸玩了

找左含撚數先！

重心 ac角大

買左咩中位數細?

西流針得

唔洗擔心 水手專俾人cup

仲有冇水？

水手最後一場主場

西悉串綠雞

駁唔到

半細未撚驚過

水手fg真係呀婆都識買

今朝陣亡左
之後就開始無限角大

屌你老母綠g識入未

繼續反手
THX

呢個真
次次都係咁

援交妹入波未..

兩場都要叫cup

客入啦 半和呀屌

ac角大有無

睇ac算

今日場場都輸

G CHI

唔要假希望

比多粒半大

西流個17號仔係後備 撚有波入咩 水手又唔似咁快入到第2粒 半大唔到啦應該

呢場我睇唔到西流可以點cup

追追追

cup佢老母

1-2

西流水手半大 喇屌喇星 半大到我幫場上22個逐個逐個口爆

Lm等被人口爆

有睇場波 就知水手值得領先先

你買左幾多呀

現代唔係咁都入唔到波啊..

水手半細 cashed

琴晚口爆完正唔正

櫪木11c
9.5 10.5

水手出曬名得半場力

媛交
西流
AC

100呀屌佢老未

火

馬會真係痴撚線 輸死人
蔚山cup到派1個100

垃圾媛交妹又半2全2 降班啦

水手差d入 差一個波位

sc咪刷啦

13.5頂住吖

Lm gchi same road

我唔係要差D

係要入呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ME

西悉仲垃圾過水手

3-0仲刷乜撚野角

Ac 2c

半大叫爆區

澳假入閪到咩 垃圾 細9緊啦

半細頂住

有錢收返點叫輸死人

Sir fake

1.6x d賠率成日都開唔到

比多粒呀屌

水手同我頂撚住

睇緊啦 條on9係呢個位輸罰球

lm 巴打好慘

咁快陣亡

仲有無即場好買

半細頂撚實

老鼠全隊斷腳

佢唔刷 我邊有call g錢

現代100%主場贏盤 但我買佢就輸....

神奇更衣室未

綠雞反杯叫爆區

水手唔入俾人入

快呀

西悉 綠雞都要叫

追和先

12.5b

FC愛媛
比多球啦

水手屌多粒

入呀屌你老母

買中兩場要叫cup

半細

水手第二球

一大棍就收皮

西流奇蹟半大pls

圖拉gel

成9丸俾多粒黎啦

人都灰

同曬路

半大MOLA

半大全大

比個12m嚟啦

ac唔撚對路wor

咁低水開唔到 同我尋日8串1輸垃圾金絲雀1.4主勝一撚樣

好撚慘
好似一次又一次比希望你咁

圖拉中又無人屌

垃圾媛交妹降班啦 阻著哂

今日d波西撚到

水手半大陣亡

唔想知呀

西悉想點？

ac作客不勝

比多2角啦成功演

屌你老母綠雞 賣你去旺角做雞

唉

JUMP晒

圖拉同水手都係2.14倍
今日既必勝倍率

你班友

西悉尼 真心on9 完全唔進攻

Jump ac 仲未有角

TOT巴好波

半細頂到瀨屎

下半場過數

輸撚死人澳職角球
水手班賤種開始向後傳
西識又唔撚識踢波

角球頂入啊水手

半一上下盤 唔買盤 完全比馬會捉到應一應

澳假
流浪者 快啲反cup
之後水手再追一粒
皆大歡喜

意假封咩

ac入未

第4球呢

你買左就唔會入

半主gel
下半場95%cup水手傻鳩隊

ac無角？

7點有冇大蛇出水

我迷失在這場賭球遊戲

想4

12.5b -2c

基爾半大1.83
開鳩硬？

yes...

切爾達等即場仲好過買盤

曼城越讓越過份

刷角啦ac狗

又輸屌喇星

半大無兩倍唔抵買

屌你老母水手綠g識入未

12c未

sc屌你又刷咩

上場咁出局
今場仲唔炒撚死熱狗

12c

立即12

垃圾媛交妹 波都入唔到 斷腳啦

-1

屌你快刷

振作

媛交妹降班啦

有無人要格雷

成功丸入多球 十世球迷！

第4球未

留定tg都得了

比多c

有冇人要賤種漢堡

鏝贏三球先有1.97
比狗買

無lloris

鏝黎多次nba?

又3.8倍半大

岡山綠雉 1-1 德島漩渦

綠雞

綠G GGGGOOOAAALLLLL

CLS有無巴打3場日乙半大3串1???

綠雞cup埋佢！！

買左綠g半主就半大，屌

GOAL臭雞

頭先跟左你，買完即爆

有冇我熱迷買左熱

屌你老母 西悉要cup

曼城今次好嬲

無lloris都買

有冇西悉 綠雞手足

???????????????????

水手綠G反cup集氣

佢on9

垃圾緩交妹 斷腳啦

12M

ac做緊乜

Ac

每日都block幾個傻嘅

西悉 綠雞全格抽1派$100

1-3

櫪木SC 1-3 長崎成功丸

13

無入球慘死

輸比劇本

其實佢地咩心態 好好玩定引人注意?

不了 水手要全格

1-3
成日貼飛

lm我啦今次

1-3 第4球

Me

今晚曼城角球重心 好好賭

完場未

邊條仆街幫人gel

俾多粒黎

傻鳩幫人gel

日乙三場高水半大
走哂寶

AC半大

咁撚難先抽100 狗也不屌

日乙幾角？

ac肯入未

7點有冇過關比我跟

失敗丸補幾？

屌你老母，頂到尾先爆

Tg?

3

ac同我立刻入波

屌你老母

成功丸完未

切爾西b隊切爾達有無人跟？

唔好gel..

基仔有冇同路

擦c未啊屌你

ac入話爭歐聯資格?

失敗丸12.5s震過貓王

( Show Blocked User - 我係個壞左嘅人 )
臭閪

睇黎ac大波24

今晚曼城角大到仆街！

買左好大 ？

半一盤24

西流半大到派4000

買左飛腳 6.5 噴精 15.5 爛木 12.5 點部署

成功演cashed

下半場都開波

鏝一定屌打熱 買得 熱要守歐

落去馬會入錢

未完嫁！！仲未完嫁半場！！

Sorry

Ac半大24

去外圍買角膽

Ac半細

成功演快派 買鏝呀

又唔係我買 why sorry

Ac半大

基羅納有無同路

有

曼城贏波輸盤乃家常便飯

震到賴屎

冇 艾斯柏斯朋友隊

騙徒手法....

漢堡？

熱狗冇出洛神?

有冇手足打去叫ac入波？

買左角大

基羅納
漢堡
柏達邦

齊心聯大家要心D

輸到唔敢買

買角大過關

ac唔想爭歐聯資格?

全北場波幾時派彩

ac比個半客我先唔該

屌你老母角球阿！！！

基爾半大落到1.78 開唔到我真係笑鳩死啲人

熱刺直接送場英超比曼 個陣送分咁送

A米快手啦

發達邦有無同路

買半細啦

唔理咁多 跟咗先

西流反cup

鏝贏就贏硬
不過輸盤姐

識鬼cup咩

西流半場完未？半大左未

最多1粒

ac快入呀

再過多幾個鐘差唔多

7點半大日

鐵筒陣

Ac角唔好叫啦，已經玩撚完

發達邦 2c

私家雞水手 西悉都食唔到

下盤夜 正式開始
循例送首詩比大家賀賀佢
[url]半一詩[/url]
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

曼城而家冇得踢歐聯應該會出全力，熱刺仲要踢歐聯會留力

等放假啦

Ac冇角

有排先踢

發達邦3c

水手12碼？

西悉屌你老母

我鏝-2 有冇同路?

YES

等陣去馬會拎錢番大陸揼骨

出3號龍都夠死啦

廢撚到

GG ED 下場算了

西悉個龍

賭波馬拉松正式開始！！！

水手13m

一拳打塊面到

今個月真係痴撚線買咩輸咩，邪到你唔信

屌你老味 西悉

屌，冇神奇更衣室

水手23456

水手2nd cashed

14日後見

個龍後備龍黎?

想追數既 重注曼城角大

踢跛son隻腳

迫害半大,屌你老母

中岸水手 2-0

本身個個咪又係廢 成日派膠

屌一買連私家雞都可以屌番轉頭

基爾fg

中岸水手 2-0
半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

水手好波

澳職唔好再入得唔得

Ac我屌你老婆咩 角球呢

ac比狗屌 1.86 半一

4

水手gel
2.14倍必勝倍率

西悉點cup

Ac3連c

派？

漢堡半大得唔得

是但入多2粒

西流真係又閪又流

鏝狗出西陣
回飛回到

Ac比一粒黎

Ac 8.5big👍👍

貼飛想gel?

AC 3連角

貼飛

西悉針

3:0水手

30

3:0goooooooal

水手GEL得未

3:0

3-0
點gel都冇事

屌

派唔切錢買唔到水手第3球

有問題

屌你西悉搞笑

大佬彪3-0 冇左興奮感覺

西悉 反cup 劇本 收到未？

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也
好撚爽

帕爾馬8.5 9.5

水手讓半一cashed

屌你老母今日連續2日一直針

1d興奮既感覺都冇

要入西流角大了

水手反底仆街

曼城角大岩唔岩心水？

花式反向穿盤

澳假是但一邊入多粒

水手都識大炒

上半埸又唔撚入 屌你老母

主客和封埋

澳假唔撚買了 季尾難買到

水手咪再刷

下盤飛都唔洗補

水手好波！！！

1.78半大

水手 10.5s 練心

公廁隊大炒對家

齊心聯今次齊心半和？

真 浪費錢

西悉cup到 食屎

成日私食

IFC見，全部中一輸一

柏林聯發生咩事。唔想升班？

6G入未

唔買單場

漢堡又想賣分？

熱 下盤 半大？

熱狗下盤點輸?

漢堡無出拿索加

等睇柏林聯又要賣分

水手真反底

對家屌到佢瀨屎

切爾西禁屌

水手第4球

wt you say?

e隊野真係好垃圾

要左鏝

反底又要半細

有冇人有睇澳職即場 西悉有冇機反cup

熱刺又要對攻

個咩垃圾富力又出毒水

咁睇唔開呀巴打

西悉cup到係咪暴動

有
再黎多場4-3

咁都反到我切哂佢

最後50

反cup黎做咩 風流波

唔好咁勒

重有人follow條垃圾？

成功丸角大仲唔派

垃圾德乙

柏林聯又打假唔想升班

無 水手禁屌
利申買埋水手ng

ac都00

Sc 派左角未
係咪12c ft

德乙全部 00

澳假封咩

漢堡半大未

1.78半大嚇鬼

有冇人派我 俾西悉花式撚狗

回春

仲未派

西悉12m

又12碼

反cup?

柏林聯同漢堡唔會同時贏到盤
勤你唔洗GEL

基爾低水半大

要反cup了?

當我無講過 西悉12碼

低水仲要落飛

6:1

夠膽黎多次全北汽車

西悉開始劇本

澳假真係好撚好笑

歡樂聯

齊心聯都唔識？

支持劇本

買即場既話 skip la

贏錢易到

12m

31

北韓人

3-1

3.5b cashed

A米多數下半場出力？

下盤開始震

反cup吧

琴日比墨勝撚到輸左2k

Wsw cup?

3-5 我食屎

Cup

係和啊

西悉要多3粒先半格

Ching 水手送錢唔買?

咁撚神奇

水手點買得落手？

3:4我單挑袋鼠

11.5都開唔到 弱智波

西悉有種你就cup!

4:4啦

柏林聯想點

應該3:3完場

追4球呀笨

比人屌到屎眼出汁

封完未

買少少3:4 先

var

爾達唔入？

Var咩

紅牌啦ono

鬼有 得客其他

又封

紅啦on9

紅邊個

check緊係咪紅水手

WSW RC?

3:3

反cup開始

紅水

3:3 上船

西悉cup到即刻跳落街啦

Gogogo

RC home team

好彩70分鐘

紅水手!

反杯上了

水手rc

格雷比d角啦

水手唔使護級都惡過狗

澳職正式開波
好睇過英超

反杯劇本 戰神咭

水手場場都要打少個

反cup19倍
低撚到

4:4 IS COMING

和仲有6.6

3:3
3:4 allin

英超重心,鏝-2,盤都唔撚買

3:5 ok??

3:3都冇用啦

水手戰神卡

仲未解封

1：0

頂多咪3:3

解封

德乙真係痴撚線
4場都可以齊心到咁

邊位手足咁重手一野打到客勝18》16？

鏝買盤好定角大好

cup未

紅牌都未撚驚過 3:5先輸哂

準備買 21:00 啲波

角大

德穴角大日,癲到

鏝 成日贏波輸盤

西悉都唔想贏
水手真係逼人贏

賤種隊

和客要了 澳假是痴線波

1930曼城曼少贏2球

基爾果場1粒撚下狗都無

大炒

鏝10.5b上船

基爾 我屌你老母 刷角啊！

贏少過定多過

未必cup到

一張紅牌真係未驚過

鏝13.5b?

當所有人先覺鏝贏波輸盤

最少贏2球

冇人買熱狗?

手持上盤 屌左即場和

有無鏝熱link

波台鏝定熱大船

綠雞入未

終於1C漢堡

水手反杯一世球迷

Cls 76分鐘要追4球先得19倍

忠實追隨未來熱

屌 西悉尼真係垃圾 對面打少個都可以入唔到波 唉

3球

Sterling 首發入波 2.2 派錢

都痴撚線啦
無龍都難啦

廢車 696......

rc cup la

記得澳假有場食紅追4粒 補時補左7分鐘

贏3:1仲要受半一都驚不如唔好賭啦

阿德

格雷 -8c

80倍cup

緑雞 漢煲 快入波！

澳假角大已死

呢個真

切爾達！快撚啲入波

想問吓哥狗害人不淺個張圖去咗邊

西流20分鐘入3粒我切

5.5b gg了

喂 A米 屌你老母

2:1！

臭雞好波

屌 綠雞cup到 西悉唔得

綠雞 goooooal

9c

德島輸埋

19:00 34 格雷特霍夫 0-1 柏林聯

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 輸垃圾西悉都冇用

1001

臭雞

切爾達 goalllll

頂住！

wsw 11.5係咪等收皮

.